【突發」香港中止與法國及德國的引渡協議

逃犯天堂

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

3萬個逃犯

又嬴

777亮劍了

而家係我飛你

毒撚：「而家唔係你質我食檸檬
係我唔撚溝你」

推

直接派香港戰狼去海外捉逃犯

說好的初心呢

香港金管局話可以唔跟美國制裁令，現在又取消咁多引渡協議，其實香港可以做「罪犯金融港」。

強烈反制!

引導唔到洗唔洗送佢地中

引渡唔到洗唔洗送佢地中

唔突發啦 德法中止咗幾耐呀

MK分手
唔係我飛你係你飛我

笑死

送中條例既真正意圖原來係拋磚引玉

香港政府必須對國際同法治交代

依家唔係你飛我呀！

使唔使同國際社會交代

應該唔使，因為香港並非國際社會一員，而是中國不可分割的一部分

剩返邊幾個國家？
洗唔洗去關心下佢地？

佳哥再唔走無得走啦

我記得德國一聽話會捉個六個就中止

林奠：依家唔係你飛我，係我飛你啊

第一次睇

A

dllm

應該先下手為強，中止埋所有歐盟國家同埋日本南韓呀

麥當勞叔叔召喚

之前又話人地中止點點點
依家又中止人

dklm

#FreeAgnes #FreeAgnesChow #FreeJimmyLai #WeNeedAppleDaily #SupportAppledaily #撐蘋果日報 #FreedomOfPress #SOSHK #周庭氏の逮捕に抗議する #周庭

錯誤進化版瑞士

德法︰

法國同德國咁做點同國際社會（朝鮮、伊朗⋯⋯）交待？

真，逃犯天堂

基本法腐乳啊

香港政府此舉令香港變成逃犯天堂，其心可誅，係搬石頭砸腳既行為

香港：暗黑版瑞士

正苦成個死毒撚咁

起碼有兩隻狗制止唔好打，隻狗上晒電咁

見到有機拍住啫
你估佢好想制止咩

香港可以轉型做金融犯罪天堂，好似巴拿馬咁幫人逃稅

又win

點彰顯公義呀

我制裁你，唔係你制裁我，又贏

on9 人地一早飛咗你，你以家先吠兩聲，你call 機年代架？

因為有鏡頭咋

怨婦咁 廢物政府

cls吊佢老母，單對單死撚咗垃圾狗

香港同德法點比？

手足叫得好撚慘

成為真正嘅逃犯天堂！

依家唔敢提依四隻字啦777

笑死人
最初為左立條送中條例 就講唔想香港成為逃犯天堂
宜家

歡迎法國及德國犯罪人士來港

篤左灰先講？

反制

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

毋忘初心

推光復香港 時代革命

我依家要同你分手

A few moments later

係我依家唔要你呀

真正的逃犯天堂

還返曬啲禮物畀我

下。。政府做乜咁搞法？想香港成為逃犯天堂？

Wfc

要同國際同法治交代

說好的引渡條例初心呢？

厲害了，我的國！

證據確鑿

有冇再遲啲
唔講唔記得咗德法都停咗

最後果個似係madam

柒婆無忘初心

on9?

屌佢老母

咁咪會逃犯天堂！？淋病點可以咁做嫁！

精準

最終得班官變晒逃犯
好撚黑色幽默

嘩屌⋯⋯

DHLM

人地一早停左啦你宜先停好燃柒呀

個陣loser味出晒黎

開口中，迴力鏢

咁咪變逃犯天堂，點得㗎

定時定後提下香港人

之前邊條仆街話唔會令香港變罪犯天堂死都過逃犯條例？

係一隻仲有少少理性同識做戲嘅狗乸

酷刑罪

特府可唔可以唔好再叫自己HONG KONG GOVERNMENT?

應該叫XIANGGANG GOV

主動反制

食撚左藥，黑警死全家

而家唔係你飛我
係我飛你

其實柒婆點兜呢樣嘢

完美演繹畀人飛左仲死要面: 而家係我飛你唔係你飛我

幾時到美國同芬蘭, 講左好耐